992及23哭喪區

咁多股
點解偏偏要買呢d垃圾